破壞油麻地港鐵嘅手足想同你地講

我係一個送貨員，每一日都需要用到油麻地地鐵站個個一部𨋢去送貨，如果冇個部𨋢就要好辛苦咁𢭃落去

但我想同你地講 做得好！你地冇做錯到，錯嘅係政府 我點都唔會割席

光復香港
時代革命

報告
發現咗豬扮狗
世界上竟然有人畜不分